tg 谷一問

想問點解入唔到d group